SHF 拉打特輯綜合POST618 十月魂展專輯4

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

熱血小毒男 既Blog：

(此POST情報王)算吧既FB Group：

40頁第一個回覆開POST
遇上多圖既回覆引用時請cut圖
太長quote果陣請cut一cut quote

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

7月通販

香港會早二日

7月靚盤推介
以下日魂預二日時間先到到舖頭
7月17 陸續進場
百事 社長lv0 joker

25號

港魂 26號收件

11月推介

官方食評

12月推介

官方食評

官方食評

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

題外話

九月後拎嚟鞭屍

十月魂展

以下魂展商品
MB

真骨

shf

蘿蔔魂

星矢

販賣方法

イベント終了後、各商品ともプレミアムバンダイ・魂ウェブ商店での販売を予定しております。
販売方法については8月中旬情報公開予定です。

活動結束後，每件商品計劃在Premium Bandai / Soul網上商店出售。
有關銷售方法的信息定於8月中旬發布。

鑑於疑似炒家搵食

緊記以上內容

無得去會場
以往經驗港魂都會開訂
開訂日子通常魂展後
關於港魂9月4日後

屌你老母 FB班炒狗

年輕人 係咩驅使你入拉打坑 後追拉打呀?

係愛呀

而家後追著數過訂sosad

失蹤人口

真骨 kiva
沒有圖片提供
已找數

笨大

開大細啫

無得咁計

熱血小毒男 既Blog：

(此POST情報王)算吧既FB Group：

40頁第一個回覆開POST
遇上多圖既回覆引用時請cut圖
太長quote果陣請cut一cut quote

不如呢段嘢cut咗去？
Link好似入唔到

呢幾個月全部細

企硬唔食炒價 你我有責

上咗火箭果又點計先

入到

頭先個嘢壞咗

上一支火箭好似係hyper kabuto

大果時又叫春㗎啦喎

咪幾好新手唔洗成頸血

等緊熔岩龍 高清拍攝

無入Base form
直接等熔岩龍

訂曬 處變不驚

又可以啫
歡迎進入龍我呢個大家庭

笑住面對

睇埋下集Grease新form靚唔靚仔
好睇既打算入埋

潤動不了
龍柒專業沙包

星期四先講今集劇情啦

其實我未睇今集
係睇咗下回預告
同埋之前都有人估冰拳係佢用，唔緊要既

隻腳真係

柒到呢

社長之後就係龍我

明白個原設

上身花碌碌
下半身二枝火柴

yes

譚慾巴

似之前night rogue 隻腳咁 今次做返啡色皮套腳 不過 𣎴了

就當然㗎啦
搵沙包龍柒啦

兩兄弟無愛

個側面咁似店長

柒到無倫
造型柒，角色又柒

未到最後一集都仲有新樽

港魂有就含得撚

幾進取 不過SHF就

吓你又啱啊

今個月二隻build啦喎

支持佢肯開build野

今次拿拿聲睇左了

你個人就係咁㗎啦

又OK喎,有啲KNIGHT嘅FEEL

睇緊時都覺得似佢

鑽鑽加把劍

好on9 個沙包兄弟純粹為龍我擋
為死而死好勉強

雖然...我唔知佢叫咩名

保護真主角唔好咩

好 不過唔洗刷存在感講句 想試下為他人而戰

出現了

情深獻身

正皮不解釋

行緊豬展啊

慾戰思琦妹

喊出黎，揾唔返裝動d件

地板精靈 多謝啦老細

咁除非呢位地板精靈咁大食啦，係成個長盒唔見咗

前排有無小朋友嚟探訪

母親: 鍾意呀 拎去啦佢咁大個人唔玩玩具架啦

入面係魂限嗰盒裝動d件黎㗎

有就
無就仲有得救

再買過新囉

唔係咁易

不錯

無買錯

血併真毒日

真毒lm

新手一問
有無啲平時影拉打用嘅background 介紹下🙏🏾？

訓足一日

今朝好早起咗身。。。。。

棚箱定

真好
永遠早起

新帖留名

新學野

之前d人話QC麻麻，今日好彩三盒都揀到一盒幾好無咩瑕疵

要拎放大鏡

睇左成日build 睇完唔知睇乜好

市面好多社長呀

一盒exaid都冇入

碌一碌都有三個

大隻佬

仲有人企硬放貴幾十

食花生算

而家去睇戲，睇完比seed

睇得大腿多無力

好耐冇上水，留名先

女人就是犯賤

遺憾巴依排有冇影相啊

我架w電單車 報銷左

咁快咩事

電單車手把斷左 插支架位 啪斷左支架粒的塞左係入面

無 暫時未有心機影住 之前影店都係買完一段時間先有心情影

up圖網壞左sd唔到上黎 買過架新

節哀順變

再買

到我了

好易搞啫

上水探下手足

點搞

medic

召喚泊巴

aa膠癡翻佢? 我手勢唔好

this is.....

會唔會買過隻開心啲我果隻900蚊二手包兩個effect連cj連電單車 btw 我依家將架車收翻落盒

開黎CHECK CHECK QC順便手機劣影一下

今次QC 好彩OK, 百事隻紅無RT咁深好睇左, 社長隻黑我幾鐘意

擅黎斗神

遲到好過冇到

砌時

菅田先正

靚

請愛上亞樹子,仲有師傅

愛你阿 點樣搵你

早

冇人扮工

係無人咁早

尋日有咩收獲

哦

ipad好似睇唔到要下載果啲

唔知呢
多數用電腦睇

冇

電腦睇 咁返放工點

思琦妹都無

返屋企用電腦睇

搭車都要睇

唔會囉

魂展專輯已完
朝早冇人上水 繼續專心扮工

星期一無乜動力

一講即到

今個月訂既拎曬，又等一個月了

唔緊要 成間房儲埋儲埋 好多未爆盒/長瞓盒
好多「新」玩具

話說sic大橙原價幾多
心思思想收返隻

得閒開出來撚下幾正

可惜未得閒

港魂675 未計運費

同意

扮工留名

扮工戰士 輕先

有一個疑問
見到某谷幫社長lv0影相
影得唔錯
不過點解唔除膠膜

全新未開
只影左兩次相

反正影完就蓋棺

個人習慣啫 我玩都唔捨得除膠玩

我同意呢個講法

會唔會分享俾人睇先

分享比fd睇 都有問做咩唔除膠 但唔知點解唔捨得除

要等熔岩龍了

全新開盒只作檢查 yabeeee

膠膜會唔會溶先

關節緊

不過我搣膠有時搣唔晒

其實啲膠設計好on9 有時kick住曬 扯爛啲膠都抆唔到出嚟

暫時好似未

呢個我認同

胸接腰個關節 有時抆唔哂可以扭下 會易啲抆

我見有啲人買返黎之後成個關節擰開佢，之後成塊膠拎出黎玩，留返塊膠，賣既時候裝返上去。

利申﹕唔賣玩具

情願破膠處

全新已check

100%全新，只開盒check件

咁有誇左啲
為左餐老麥 無所不用其極

講開金拱門
班人為免費野排到

全新已開系列

社長lv0450啦

仲有第二水貨來緊

坐等400
btw
排350的出現

星期一就咁多野做

陰公豬

快d做完要收工

做完都唔會收工
所以都係扮工

我搞店晒就可以收工
去邊到玩都得

努力

係咪星期三四先有藝術品鎧武?

魂展商品 8月1 先知

大大大大大將軍！

鳩up㗎咋

後追大橙

竟然

考慮緊
但暫時未遇到原價

經唔起時間考驗系列

等下先
Shf大橙都未入 搵唔到靚價

慢慢等

係呀
睇見個post就諗咗陣
無人逼㗎喎 唔滿意咪走囉

射波個d要小心

屌左聲，慢左2分鐘

學下面個人講
食花生

機會係你就係你

又諗起古迦

當無出

驚拎斷 拆0號塊膠 拆完發現仲有一節係個裙入面

炒家屌晒鬼 屌社長得細路先玩

好鍾意撕開

投資失敗
搵人排350要咗佢

只開盒check 件

佢扯唔斷

只開盒系列

帶少少暴力

430出現了啦

用開陰力

用開暴力

無打percentage 出來咪算好

見到kugga400

99%系列

lv0?

佢啲幾成新任佢計

350先係起跑線

350有啲癲

sparkling快啲落去呀

幾時見我正常過

見到470

見到呀!想佢再落去呀!

排佢450

我都想清

排佢400

幾年前砌落unicorn 經唔起時間考驗爆晒甲了

你又狼得滯

係 膠脆曬

unicorn 真。爆甲

仲要俾風吹跌幾次 角都斷埋

天然戰損

斷角獸

變黃

變左吉姆

咁又無 隻白變暗左啫

吉姆王

模型又係一個深淵

計過條數 買模型唔貴 貴在啲工具

素組撚

都係玩下shf好 唔洗砌

時下無咩高達有興趣
反而前排中國廠出果隻超人 好似唔錯

前排都係玩uc年代舊嘢同熊霸改色

熊熊

曲面噴色 btw收左lv0貨了

等十億算

預巴最後都訂咗十億？

係呀
費事老社長寂莫

訂左啦 用十億子孫做交換

唔洗下話

乜動物節果五百個仲要再排㗎

早晨

收咗隻仁叔，放咗黑豹訂單

點解呀

諗諗下對黑豹無愛，同埋想追仁叔，所以咁做

仁叔大戰黑豹邊個會勝

講戰衣應該係Wakanda

動物節個頭五百似撚人多

人哋要買真天魔

黑豹?

仁叔大戰Wonder Woman 會好d

因為Wonder Woman 係Amazon

訓完公園 訓會展

十億子孫 又係_小姐？

野生仁叔

邊間無謂講啦

創動1234而家追都唔平 2要成250

追左邊隻仁叔
綠眼？白眼？

舊唔追啦

綠眼，對白眼無愛

綠眼都好貴

上次盒hazard 創動知道係貼紙地獄之後，我唔敢再買創動

挑戰sic

貼野真係

ok呀

Why not both
白眼上色靚d

有sic得天下

SIC 正到暈

入左拉打坑之後d錢好似倒水咁

我自己兩隻都有，我反而覺得綠眼隻紅色sharp啲靚啲
不過，白眼啲傷痕上色仔細啲又好鬼正

呢二個月都好平均 一二隻

係d傷痕同腰帶舊化

來緊好d，8月得老社長

10月先含得撚

老社長又會唔會好似lv0咁呢

10月好多野派

理閪佢

sicx2
紅蓮

平既執多隻

努力揾錢

三入

魂展商品

講起就頭痛

sic 仁叔?

唔好再吹奏 吹奏愈勁 炒得愈貴

緊火就食炒
唔緊火就等港魂

來吧

Hazard

用生命值硬食

有無人做依隻野點入手

燃燒生命

無辦法

genmlv0 450

研究中

目標350

百事都開始450

350淨收人

車車幾時跌落$300

跟係全餐啦

好波

唔知點解睇Amazon第二季之後，每睇一集，就唔想食下一餐
btw龍柒幾好戲

另外50淨收神主牌

過氣野 好快有替代品

龍我 咁食漢堡包囉

唔明

漢堡包垃圾先食，我食開生雞蛋

25

即係要去日本先買到嘅？唔好意思好少玩Bandai

你唔明啲咩

成交! 多謝預巴以25蚊出售神主牌

我食仁叔老婆

食惟由啦你，正宗死魚

無老現
八月網上預約

唔想食下一餐

你有冇睇amazon s2,太多血

研究下

你可以等港魂

不過四月先有

幾正喎 睇第一季都想學omega咁

哦
食肉醬意粉都得

挑戰一邊食肉醬意粉一邊睇

我讀電影要習慣免疫某啲位（之前馬拉松式睇Jigsaw免疫咗），例如爆血，jump scare,etc忍佈片之類。。。。。但Amazon食眼珠真係好撚變態，係我估唔到

其實唔難

萬聖節細蚊仔嗰啲眼珠糖

年輕人唔捱得

又唔算既。。。

四月

咁有無人知sdcc 比古洛係咪唔會再出

挑戰極限

好彩我細細個就睇saw系列

今年㗎

高海寧

係 超藍比古好正 但上網人賣1500

I want to play a game

舊素體貼錢買難受

龍珠 遲下又新㗎啦

but I got a mac

熔岩龍幾時先出

8月公佈，9月收訂，下年派貨

29號先公報

咁快J 完百事等下一隻

龍我好J點

俺のマグマがほとばしる！

潰れる！ 流れる！ 溢れ出る！
ドラゴン・イン・クローズチャージ！
ブゥルルルルルアアアアア！

法國今年只係買左隻大橙

貓貓打架 玩具當災

最後出事

乜柒同赤武神我都中丫

煱物 乜7 darth maul

出事啦出事啦

花生價格上漲

局外人

景品好似真係正

係呀
如果我無shf會買

條片見隻角彎咗，係咪用風筒可以吹返直？

應該可以

因為我嗰隻都可能係咁 未攞所以問住先

可能第二水都未到就跌破400
你叫訂第二水嗰啲人可以用咩心情出去接貨

驚咩

當見唔到

中DARTH MAUL 同WM... 想死

好彩第一水,J緊!!

乜7唔係唔訂埋呀

老老實實尋日開左百事同社長,覺得社長好J 啲

成隻FIGURE 散發出一浸傲氣,串77咁

無心機玩
等龍柒算

龍7等熔岩,必入

成日我都開隻百事嚟玩再入返盒 社長反而冇點玩 可能個樣同exaid 同社長lv2 一樣 所以冇咩新鮮感

+1 唔係big fan

信念 對社長嘅愛

慢慢來

差不多系列

真頭抄功課咁抄 你諗下黑kabuto心口都有啲紋 黑drive個wheel都有唔同 genm真係得對眼變少少

喱隻咩價位?
定未有住

係呀

上網啲撚樣賣1500

最強人體

最正都係poppy

霧子啪啪啪 霧子啪啪啪

慳返

我都投咗霧子

屌你老母比人放飛機，成肚火

訂單

仇巴做咩

綠眼仁

amazing summer啲中小學生

有條友放綠眼仁比我，然後話唔捨得，就唔放

應該係

用咩理由

後悔個價

十月第六站 未公佈第七站
慢慢等

唔捨得

屌你約好哂先話唔放，冚家產

即係收多啲錢先捨得放

咁當初就咪撚accept啦屌佢老母

來日方長

神lv0多圖慎入

見到仇巴個post

sor自膠

反口好仆街

屌佢老母啦

好多人都見過真身

我都試過 明明講實話賣比我
過咗幾日約個賣家下星期交收
點知無啦啦話賣咗比第個買家
仲要唔搵個賣家都唔知賣咗
比埋啲濕鳩藉口我

真係

你明唔明嗰種失落感，好撚嬲

明呀仇巴
尤其用靚價搵到想買嘅嘢果陣

難得排得中我

殊。。。

叔叔呵返

怕咩羞

咪係

唉屌 濕撚曬

而家後追Lazer好似唔錯，見到350左右，唔知仲有無機會再平d

夠啦

睇下有無d近自己嗰頭，下下出去油麻地分分鐘車費都唔少

唔撚驚

話說啫喱係咪28號到

香港26

分分係現時點盒底開盒

咩group

八月先到留名

咁既包裝，咁要最快去拎 費時得返d sad

呢個我都怕啊

二隻社長都開第二次

德哥開光

唔洗開盒既佢一定慢慢選

帶電筒照

買啦

一早買咗

照雞蛋咁

有效率

通透

千萬不要天朝心態

炒家：又變蟹

不會再訂了

仲有傻豬訂咩

腰帶大叔

劣影三張

已射thx

大腿

召喚泊...

失蹤咗成日

唔太識影

白底果張好靚

笑撚左

社長大好

賣仔莫摸頭

其實我覺得ALL BACK 頭型,又唔Q出

無用架,通常金晴火眼咁望實露出果PART無SAD,返去拆開就會發現下半身中

轟轟烈烈

你意思啫係要開盒啦

又可以ff 魂展最後商品

冷靜點

開盒只作檢查

你講㗎咋

唔檢查真啲點賣比人啫

如果笨大內盒吸塑有膠紙咪可以無疑點地開盒只作檢查
唔開盒睇吓又驚黑甲事件

海關扣查

我都有盒未開過 睇唔到

火滾忍者唔係斷line呀 仲等緊佢出埋咒印剎茄 六道/九尾鳴門
仲有好多好多角色

開啦

不可動優先

正義角色登場！
半透明的裝甲部分令人對他更著迷！

撚住有眼先

嗯

太鼓 要買DLC?

build首歌

唔洗 快d落坑

第一批dlc係宮崎駿 唔知出唔出拉打

雖然唔係老嘢，但細細個有買碟睇昭和嘅拉打同埋spirit 套漫畫，所以都有情義結
希望隻amazon唔洗食炒

買咗

昭和點有得炒

依家隻一號開始黎料
不過之前跌到299都唔入，依家升番冇得怨

真骨點都支持下

原本諗住真骨制霸

神呀

依樣真
真骨係有種無形吸引力
當然其實鎧武之後出嗰啲普通shf其實同真骨無異
都幾肯定exaid系列依啲唔會出真骨

有諗過
不過真係對響鬼無興趣

未來嘅野

終於出現了

做咩唔買ps4 多好多歌

扮工好忙架
再唔扮比人炒

認同

...咪買ps4囉

咁遲先買

點知有build啫

洗唔洗阿 我岩岩先打完build首歌

屌 w咁型

switch呢啲 你知喇

比多次青巴先

BE THE ONE! BE THE ONE!

NO FEAR! NO PAIN!

ps4要買

我有喎

到底魂shop會唔會開番hazard
唔撚想玩玩具都要搶

READY TO GO! COUNT ZERO!

動物節又要搶ht 我個腦就嚟爆
荷包都係

玩得SHF同買多一兩隻MB都無錢玩HT

在下正正是訂左第二水⋯⋯⋯

會唔會第一水跌到個價
係我撻100蚊訂 買現仲抵屌左

好彩呢排笨大唔生性 少嘢出 潤動同嗰堆真骨又唔中

睇完爆箱兄弟玩把rx劍，如果rx劍同草加劍一齊玩，個情境應該j死

好彩冇錢冇位玩ht

大家一齊唔接貨

條友比人踢撚咗

我係咪錯過D咩

有條友係谷放我飛機

睇撚左好撚正 以前成條555 dx版比老母dum左仲要有限曜儲印花透明版手機

百事唔洗點擺post就咁同隻rt放埋一齊罰企已經j出水

早
好大雨

早
好美空

叫佢

一朝早就要負皮預巴

幾靚啊
利申手殘負皮

冷靜期又到

垃圾兄弟冇討論價值

熔岩龍

等官圖

星期日公報

雜誌明天到

我個本今日到

樽書

係

又有得丁

早啊，終於正式同廢青生活講bye bye

扮工生活開始

有錢收，何樂而不為

無撚錯

今日晨早就要交收黑豹單

放俾需要嘅人

態度正確

返咩

office boy

黑人問號

有錢收又唔駛扮工最好

考我眼力遊戲

個keyboard油到

命運

倫敦金

window幾

xp嚟㗎屌你老母

考古系列

我的岩漿要爆發了

熔岩熔岩

我的銀包爆開了

預巴 唔係應該講 "潤動!" 咩

潤動 塑膠垃圾
搵撚人訂咩

定價平咗 5400yen 平過之前sparkling grease rouge

我諗無配件...

潤動都貴1000yen

唔會手仔都冇卦 百事得手仔都6264yen

垃圾兄弟貴成千係咪跟把公廁槍

熔岩應該435 great cross都係5400yen 開呢個價

得拳套

雙入決定

啱 2隻都雙入

今日會開訂？

潤動不了

孤 會早開掛

5400魂限咁良心

潤動499
多數yen價加幾十啫

Kachidoki 事件

得閪手

有武器, 咪拳套

配角百事都係得閪手都6480

潤動契弟不了

嗰次笨大良心大爆發 兩隻final form放暈限

有無巴打訂左龍騎csm

訂咗淨腰帶

前者奇怪 後者 一日未結局都未最終

會唔會後悔

你實後悔！我就比多小小都訂左成set

熔岩龍一月。無敵呢屌

淨訂腰帶d卡點玩？

唔會
因為自己對變身後先出現嘅道具冇興趣

已經唔存在

成套入 個盒靚啲喎

我本身都係，如果dx我只買腰帶
但csm玩法多，唔想浪費左同腰帶既連動同d卡

913果條成set都j死左

啲卡當係bonus
因為對龍召機甲真係冇愛

BRING ARTS 2Bは完全新規造形でver.2

SE 學MAFEX

何以見得
學野

等下好過

雙入

辣殺兄弟又貴過Magma
又無乜配件，角色造型又柒

環保造型

潤動!

不了！

無敵?

12月個最後魂限比左潤動

食得㗎

"最強的力量"

等訂熔岩龍

成身金色嘅星之卡比

各一都得掛

最強的力量 多數會柒

長知識了

by-kaiser system

line已斷

技術性調整

屌你老母SE

不了

已經 唔存在了

唔明 lm

話唔定天才出埋都冇

Mafex最鍾意加加減減配件就出新版 仲要唔夠一年就一隻
Tdk batman都出左3隻 2.0有真人頭雕 3.0就冇頭雕但比把槍你
2B上年年尾先開訂 早兩個月先派貨
而家又整多隻新既 仲衰過再販

仲玩exaid

天才考驗工廠阿嬸能力

仲要呢排bringsarts開A2同9S 突然多隻新版2B
會唔會下年一派貨又有新版A2 9S

受歡迎嘛

漸變色

未聽過
昭和？

熔岩龍等實物

唔係受歡迎, 係隻初版比人插得好甘

咩呀
個主角好似叫黎斗

無人搶咩

最狗係佢唔係再販 而係換下關節換下素體 加減配件
咁你叫我拎住隻買左返黎兩個月既舊版訂唔訂新好

final from 十憶出左喇完line

愛的考驗

有讚有彈啦 意見都幾兩極
我覺得唔錯 係qc差左啲

係囉
話曬完勝老豆

不了 而家愛霧子

垃圾老社下個月又跌穿招股價

又嚟 大腿

2B都有大腿有屎忽
你玩左未

咩垃圾

無買

要玩下啦

炒唔起既就係垃圾qc垃圾角色
你懂的

要不是xx 你們早就完蛋了

唔挑戰了

初鏈呀我要初鏈呀

諗咗陣你嗡乜

我係真心㗎

難分真與假

都係雙入

正呀

...你再拍就自爆㗎啦

潤動個價憑乜撚野同熔岩龍睇齊

打了好幾次...

shf個頭搞乜撚
黑色角應該接近水平搞到咁撚高

個頭完全唔同左

呢d details真骨屌先會跟

有生之年

屌你做咩影我

嗯，我行過嚟呵返你

5400喎 孤仔

6480

爭撚含

翼角度唔同咗

眼d 角位SHF 尖咗

明明雜誌寫5400

係囉....5400咪幾好

推返

賭大細 Round 2

理閪佢 訓身雙入

標錯價定流料

橙角唔跟在先

所以害埋龍角
怪上加怪

不過冇計都要照入

Bandai 需要量角器

我反而幾在意pandora box係咪等真骨屌先有

有心既應該每隻跟一塊比人砌
佢地真係唔識架wor

講咁多咪又係買

二本唔同雜誌
5400應該錯

行動最實際

拉打D配件
隔離都有7粒龍珠儲下

你贏

自己剪左二隻角

第一次咩 Rouge 隻角咪又係咁

佢兩對一齊拉長，嚴重過rouge

呢層要問預巴

BAF系列?

剪呆毛時間

唔知喎

試下直接日魂訂

唔想汗加雨周圍行

同意
等開訂

孤精網上訂囉

Cronus應該唔會跌咁勁嘅

應該係掛...

其實間嘢係咪有咩問題 見有啲巴打都好抗拒咁

自用無所謂啦 從來訂嘢都係驚炒啫

都係要坐車 做咩唔去返間態度好 肯跟進問題
btw 又話我咩㗎啦

同意
炒起又叫春
唔炒起又怕蝕

我想打飛機呀

要過海仲貴

諗諗下放一隻，套現換隻Lazer都可以叫齊晒每一個角色丫

港島就灣仔解決啦

到時先算啦

仲改緊

MB 二隻魂限
m9 seed果部

12月 出shf星戰公主
通販

姐邊隻

冇野 自膠

穆果部

我忘記咗叫咩名

有冇報價專員報下Geed RMM開市價幾多
唔想再好似整惡貝爺咁蝕

未出喎 老細

福利，五月到左

行版

上隻隻貝爺蝕撚到入肉，如果依隻都係咁就棄單算

手快

ys 魂限

有啲鋪貝利亞仲賣緊5百幾喎

話說下集Grease有新型態 無流出圖係點樣？

可能無呢

即係冇....

笨大實出然後又出多隻嘢黎呃錢

變身前撻q 咁爆

睇劇透應該8月中先出 下集應該最尾嗰刻一變身就完

俾拳套吸咗
熔岩龍先可以變冰龍

龜仙人都派貨

我去過一次無問題喎

你碌返去朝早張圖咪有

講笑 我都想知

老野無網上銀行

後生 暫時唔需要 現金交易感覺良好啲

鄉下仔鍾意用落後方式

從來沒我份

講孤精呀

Source:

拜見神

神壇

佢全齊 真愛

你跟機啦

又有地方又有錢 。。。。 好葡萄

超葡萄，好有feel

100蚊買張單感覺都唔太良好 單都無 不了

只跟到20%

預巴

衝現囉

加油

早幾年Chaser Mach都好似播之前無流出

1%都無

其實真係唔難

係咪模型黎？要砌？

熔岩龍隻角真係。。。。
不過都係要

褲已除
理閪你 地板油系列

all in

等成品相打丁

唔係模型

係Zi-O 兒童向Line ge 分支

我錯了

即每年玩Gimmick 個條line

有別於Zi-O d 換甲 line, 今年多咗可動Legend Rider 分支

等睇魔改兔龍龍兔

唔洗貼紙
收起螺絲
care 比例
塗裝比以往齊

有得換手
多關節, 有可動

最重要出得快

上面咪有龍兔

等睇改造

我諗有人會改得再仔細啲

我都唔撚明
專心啲出shf好過啦
專登開多條line分薄哂shf出嘅quota
仲要係子供向嘅玩具都話要出高質啲
你連shf嘅質素都出得唔好啦
最怕係無敵，evolto依啲出係新line唔出係shf度

依隻又幾得喎

好拮手系列

SHF 係Tamashii
RKF 係 Bandai Toys

Quota分開計ga, 而家係Bandai 3個部門內戰

仲有人抵唔住頸買 止下痕

總*

傳說條新line其實係同食玩部打交

_動 好積極

創動！！

潤動！！

正
Tamashii進取啲 出齊啲出快啲

勇巴你點做野架？快d賣哂D唔關事既玩具然後起檀供拜神明

G持

百事價位開始下跌

勇巴 快手拎隻創動頂billion 個位開壇作法啦

好呀

跌呀

火箭無啦無啦

唔齊腳 起壇失敗

好多見都未見過既
無從入手

大把方法啦

有d日拍都未見過

你都努力起老檀

付出吧 少年

不用了
買佢隻CD算

又新line

沒完沒了

米王

泊油王又笑我

熱潮已過 啱啱訂熔岩都未過60

差唔多啦 下下咁快都冇用
到哈薩黑咪知係咪真係囉

嗰隻都唔知有冇得訂

一個下午咋喎

之前社長嗰啲即日已經過百 幾多真玩家就唔知啦

睇下現在恐慌拋售就明啦

重點係跌到仆街 過咗咁多隻銷情慘淡點會仲咁多人訂

真係想知魂展過後魂shop有冇得訂
照上次黎計好似係要抽選先有
明明唔係改色咁簡單，點解都要放魂展咁仆街
你話great crossz放魂展就話合理啫屌佢老母

所以咪話熱潮已過 炒都冇得炒

8月中會公報

8月中公佈魂展後有冇得訂

有就實有只係方式問題

玩咁大

我估都好大機會係抽
希望佢打我臉

輕鬆後追

點知無人買入就無人放

CD都唔係好貴啫

佢唱歌架嘛？

驚嚟做乜 有就有 無就無 有乜所謂

佢本身係歌手...

所以自用無得輸 自用理得佢跌咩 有得玩咪得

我有睇段片係佢上節目唱歌點都要對鏡頭keep住45度角

我支持
玩具輕鬆玩

我好鐘聽佢係exaid果三首歌

新果套拉打扭蛋可直送

而家現仲平過訂 不過自用有心玩唔會貪果少少 雖然我都諗住入熔岩但味去到之前社長要衝去訂 諗住去孤拎野經過先順手訂埋

正確態度

我下個月先再有嘢拎 所以早啲訂算

第二本正 開頭仲諗緊買唔買第一本

搵人幫手訂算 懶得出去

瘋狂遮蓋

已經唔得閒覆人了

吓? 我miss咗咩啲?

不了 無底深淵

笑

幫買ok?

佢把聲好有磁性

自己買啦豬

#Gay

你有能力嘅

約出嚟咪中gay

仲*

仁叔變身 叫乜

太爛

正

大腿呢

潛左水